[ 7.27 送佢殯 ] 招破地獄同DIDA手!!!

李鵬送殯呀!!!
你估講玩呀？！？！！
宜家招人破地獄同要大量DIDA手!!!
搞旺元朗個場佢!!!!

李鵬，我地永遠懷念你。

破李鵬地獄!!!!

吹李鵬d打!!!

(人手置頂)727連登要有共識!!!

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

DIDA手快入!!!

邊有咁多人學DIDA
識樂器果D全部去元朗啦

香港邊個唔識樂器丫
牧童笛

推

請穿黑衣以示尊重

白衣果啲一齊行啦
如果唔係送你殯架

諗著聽日買番枝D嗩 十年無吹過
係咁loop 南無阿彌陀佛或者國歌都幾好

牧童笛唔區

有冇dida手識吹小鳳姐喜氣洋洋?

可以無限用的打loop南無阿彌陀佛

推返上黎